{"data":{"text":"En tant que militaire, volontaire sous contrat"},"datatype":"text","uuid":"1831440"}
{"data":{"text":" Cela donne une mauvaise vision aux \u00e9l\u00e8ves qui viennent d'incorporer la marine"},"datatype":"text","uuid":"3313083"}
{"data":{"text":"  L'avancement est trop d\u00e9pendant de la sp\u00e9cialit\u00e9 et, les postes d\u00e9centr\u00e9s n'offrent pas les possibilit\u00e9s d'\u00e9volution identiques aux postes en \u00e9chelon central"},"datatype":"text","uuid":"16328032"}
